試下同啲狗講

試下同啲種意講野大聲既狗講，你可唔可以再大聲啲講野，你講野真係好細聲

[知己知彼]我地開始有收成